求4k 電視介紹

budget 大概3到4.5k
想搵一部40幾吋左右既4k電視

用黎玩ps4同睇片
有咩好介紹？

thanks

呢個價位好似得三星

LG 43” 4K內有找

如果價格近似 下邊呢幾隻牌子你地會點排？
Samsung
LG
Sharp
SONY

另外睇到呢部

有無用家分享下心得？